唔係講笑 蒼老師新流出條片好高質

又整到我j左幾日幾夜
btw 佢把聲做乜鳩

Cls

好撚正